驅逐共黨 港人治港

屌你老味 敵人都認唔清玩咩革命

樓煮=五毛=敵人

Hi

膠po女王